有冇人知邊到可以損贈二手書？

小弟啱啱執緊屋，發現原來買買埋埋好多書，乜嘢種類都有。

我又唔想扔曬佢哋入堆填區，好似好折墮咁

想問下邊到會有人收二手書，等啲書可以搵到新主人。。。

carousell

區議員

但係啲書都有返咁上下年紀。。。 有啲差唔多廿幾年歷史，呢啲書仲會唔會有人想要。。

樓下區議員

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

解憂舊書店

我見其他區會有搞啲贈書嘅地攤，但係自己住嗰頭又冇， 其實呢啲活動可唔可以自己搞？

唔好意思呀， 之後會用不推文

無話唔可以 睇你搵唔搵到人幫手搞囉 一個人搞就真係爭d嘅

認真答你，平賣好過免費。
地攤、面書同Carousell都容易有賣書嘅人嚟拎，自己試過好多次。

剛剛聯絡咗佢哋，佢哋好好 話除咗教科書之外 所有書都收， 我應該會揀佢哋嚟接收舊書

剛剛搵咗忘憂舊書店，佢哋話會收

我自己用開Sparktake 呢個二手書app

呢度都可以收
可以問詳情了解吓

想問有咩書？有無比較大眾嘅書？
有興趣收

GOOGLE 漂書

觀塘海濱